有冇人讀過vtc旅遊服務及旅行社文憑？

認受性高唔高
讀完有冇人請

推

肥妹妹一推

輕輕一推